[集思廣益] 有無東京三人房推薦

黎緊七月頭會同兩個朋友去東京
但係搵極都搵唔到三人房 人數打完三個都係出番雙人床比我
上網睇左super hotel好似幾好
有無巴絲住過東京三人房

兩間房 2+1 或者 twin bed 屈蛇上樓

池袋百夫長有3人房

日本d房唔係好細 無得加床咩
偷上去驚比人捉到同埋驚唔夠位住啊 好困擾

有無住過

airbnb有好多喎

Super 咩hotel 有3 人房

池袋 grand city，上個星期住完3人房

你俾得起錢嘅，大過你屋企嘅房大把
我自己訂通常都係twin bed加床
佢見你三個人book一間房，應該會自動加張床俾你

屈蛇就一定唔可以咁做，尤其是日本，呢個係大忌

我見好多好細, 巴打試過邊間可以加床?

airbnb

上次住新宿華盛頓
不過d 房真係好細

係官網訂定其他網訂啊？

屈蛇 唔好影衰香港人啦 可以好嚴重架

大房，如果佢講到明可以住三個
入面張sofa會轉做床

另外superhotel既話
我唔知你係一家人去定同兩個朋友
佢三人房有d係碌架床，下面一張雙人床，上面一張單人
另外一d就係真係放三張單人床既
你自己睇清楚

同朋友去啊
上網見到d圖比張碌架床吸引左

一於屈蛇上樓，人左房鳩知入面有幾多個人，捉到唔會有事，唔會報警既。

唔想偷雞喎

新宿格蘭貝爾

岩岩睇左 無哂房

Super ok 架, 我上次去係一張雙人床之後上面一張碌架床

Hotel mystays 淺草
Deluxe triple
23米，三張單人床。
¥11000左右（求其揀六月閒日）
都幾平靚正。 你上佢官網睇吓。

airbnb 新宿

搭單問埋大阪 最好平少少